覺得自己頂唔順既就走先啦

我估冇咩人走

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

終極文宣 對準政權 全民抗共

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

用#Chinazi黎connect全世界 全世界一齊印！

記住！存在即勝利！

7/9機場更新 求求大家

用詞可唔可以好d?